Vpředu stojí stůl a židle, tam sedí muž a čte noviny. Nalevo stojí postel, tam lezí kluk a spí. Na rohu stojí nizký stůl. Na stole stojí květiny. Napravo je skřiň. Tam stojí televize a magnetofon. Uprostřed stojí křeslo, tam sedí žena a divá se na televizi.
